[餃子狂想曲] 咖哩餃子 茄汁豆炒蛋餃子

喂大家好呀 又係我喇
好耐冇同大家分享我嘅餃子喇
今日就分享兩款餃子，咖哩餃子同茄汁豆炒蛋餃子

1) 咖哩餃子

朋友點評
係意料以內嘅味道，日式咖哩加薯仔蘿蔔洋蔥嘅組合好穩陣。唔係唔好食，但成件事好普通好唔短腿
如果下次再包甜餃子嘅話會再捧場
分數：6.5/10

短腿點評
之前有喺太子食過咖哩餃子所以想試下自己包，可能因為之前已經食過一次，加上呢種日式咖哩嘅味太熟悉，所以成件事好冇驚喜 但整體而言會覺得咖哩同餃子係夾嘅，只係驚喜欠奉

2) 茄汁豆炒蛋餃子

朋友點評
幾好食！本身茄汁豆加炒蛋呢個組合就係頹得嚟又萬無一失，將呢個萬無一失嘅組合懶係有心思咁包咗落餃子度，成件事好似忽然變得好有心思咁。而味道方面，同餃子嘅配搭幾有新鮮感，整體感覺不錯！
分數：7.5/10

短腿點評
本身已經好鍾意食茄汁豆，再加埋炒蛋放埋落我都好鍾意嘅餃子度 成件事實在係太幸福喇 加上呢個組合再配埋餃子皮成件事幾match 大家得閒都可以試下整！

Lm

出多d post
支持

又一年

支持出多啲post
但茄汁蛋餃子

茄汁豆

做廢青可以研究下唔同嘅餃子再出post

巴打隔一年先出

係囉，原來對上果個post已經係17年9月

對上

茄汁豆炒蛋真係唔錯架，試試佢吖

好食呀

之後研究下有咩饀得意啲再同大家分享下 應該唔洗等2019年嘅

Ok

唔識欣賞 sor

試試你就得

其實乜野叫短腿

餃子控

其實你咖哩餃子啲肉唔使煎熟
反正最後都會成隻用水煮

OK

喺香港食狗犯法架

狗咬狗骨

可以試下藍莓涼瓜餃
以前煮過藍莓涼瓜炒蛋
味道幾清新